analog mixer 入門級推介

插下結他 琴 同人聲
有冇咩推介？

點解唔用digital?

利申：無介紹

筆直有限
同埋digital唔識玩